支超廣州國打比 真係假x到好笑

又回傳助攻
又地波GK柯蛋

唔算好假啫,之前有啲後衛避波龍門縮手仲核突